真心多謝連登...我搵返隻狗

長沙灣友入...希望連登有愛...

多謝大家關心
真心好有愛
我得閑會update下大家josie咩情況

我應承大家會做個小心既主人

肉醬多利亞

啱啱響屋企樓下搵到佢
好有性
係個流浪漢打電話比我話搵到
搵返佢果陣佢好驚 攤抖緊
宜家拎左佢返屋企沖涼
發現左有個傷口
同埋瘦左一個碼

流浪漢好有心

睇下點樣可以幫到個流浪漢報下恩啦

恭喜

有錢做報酬

起碼一萬蚊啦 少少心意

圖呢

想睇狗仔相
同想知你比左幾錢流浪漢

佢好奇心出左去玩，唔識反屋企，到過左咁多日反到屋企，好想知佢中間經歷過啲咩
但好開心你搵得反佢，重逢等佢唔洗再驚

唔知做乜up唔到相
一路試緊...
錢呢d...閑話

汪

好開心樓主搵得返隻狗

點認到佢就係自己隻狗
有咩特徵

係主人愛狗就會一眼認出係佢

養得有感情就算點都認得

樓豬下之要小心啲喇 快啲養到佢肥肥白白

要好好睇實佢
同埋睇下有無咩損傷
穩陣d就杜一次蟲&蝨

祝狗狗幸福

多謝大家
btw做乜up唔到相 連登壞左？

恭喜哂，下次睇實d 喇

好野 恭喜樓主

要小心d
前幾日
隔離post 有隻叫飛飛的貴婦狗被人撞死

終於推到搵返
樓主下次小心d喇

搵返啦
今日仲見到你張尋狗

恭喜樓主
Btw圖呢

Haha呢幾日搣返佢落黎

終於up到

mon咗幾日post...好高興見到樓主搵番！有點感動！
樓主下次要小心點喇~
有時間就講詳細少少搵番嘅經過同Josie嘅反應丫

太好喇

太好了

多謝你瘋狂推po

正

我果日同frd睇緊波既
臨曼聯開波就收到個電話話見到我隻狗響樓下公園攤抖緊
我即刻叫frd開車揸我去睇下
一落車我已經狂跑
去到 真係佢黎
捉住佢喊左出黎

個電話係有個似流浪漢既傻佬
講野語調有少少唔正常
但佢話見到我張街招所以打比我
就算係傻佬都係一個有愛心既傻佬
之後琴日就比左報酬佢嚕

👍🏻

係波台？

一個流浪漢都咁有心
真係自愧不如

希望樓主可以得閒就探下個流浪漢問下有咩幫到佢
恭喜搵番隻狗狗

屌 睇到我都有d眼濕濕

狗狗有冇受驚?有冇咩異樣行為?樓主留意下

唔見咗咁多日都搵得返真係奇蹟

一睇到個標題就諗起呢段

睇錯標題做多謝連狗

以後小心啲

反你老母

俾左幾錢流浪漢

恭喜 以後小心d

係囉比咗幾多

做咩個個都咁關心比左幾多錢

隻狗女
返左黎會唔會大左肚

好耶 狗狗冇事就好喇

太好喇 太好喇 太好喇
樓主要小心啲喇,你須要狗,狗狗都須你啊。

恭喜樓主，要好好照顧佢啊
建議你狗帶轉用胸背帶，冇咁易掙脫

要好好咁多謝個流浪漢呀

咁都搵得番 真係好彩

祝福

流浪漢都無你咁惡

乖狗狗

樓主

小心d啦下次

你無撚野啊 俾幾多關你閪事？

連登仔又想批鬥？

咁燥做咩,講到好似拎左你啲錢去比人咁

恭喜曬搵得搵

真係好撚痴線

關你撚事咩

恭喜樓主！等睇狗狗新相

痴撚線連登仔 一講錢就起曬鋼
又想借啲二搞批鬥大會
然後搶盡道德高地
騙徒手法層出不窮

整番個狗牌啦

樓主俾幾多關你地撚事咩
好似自己有份俾咁
每個人心裡面都有條數
無論樓主講俾咗幾多 實有班撚屌衝出嚟批鬥
建議樓主咪公佈

恭喜哂
無野開心得過搵番隻貓狗
我都感受過
恭喜哂

好明顯講左個數目 有人會嫌多又有人嫌少 再有罵戰
唔好中計

唔會
絕左育

出街
Fing曬尾
好開心

笑晒

好得意

諗起之前有日係屋企
無啦啦有隻狗係條走廊行
行到我屋企門口 之後又走開
咁我知道隔離左右無人養
就開門跟住佢 睇下佢行去邊
之後見佢係樓梯到坐
知道佢走失左 之後捉佢返屋企先 佢又勁乖完全無反抗
call個養狗fd過黎幫手
之後帶埋隻狗去獸醫到照晶片
點知照唔到
後尾帶隻狗玩左陣 屙下尿咁
印左疊尋狗主啟示周圍貼
返到屋企樓下就見到狗主又貼緊尋狗啟示
之後狗主就比左500蚊我

恭喜巴打恭喜狗仔

以後一定一定要小心啲

麻煩以後小心啲，冇幾多次機會俾你

搵得返就好
放狗要小心啲

依樣野最緊要
大家唔好將個focus擺落幾多錢度啦

話時話 有冇人叫左樓主去夜尿?

幸福又回來了

恭喜樓主

反你老母死5p

下次睇緊d

出街拎條單車鏈
唔好再唔見啦

我都有追post
樓主真係要小心 驚嘅兩條帶落街 胸帶加頸帶
佢流浪左咁多日 你要好好補償佢

有無封返利是俾人？

諗住有連尼住睇添

日日落樓經過見到街招都想快D搵到
而家搵得返真係太好 失而復得 以後睇緊d喇

btw恭喜樓主

恭喜

唔知佢流浪呢個幾兩個星期做過D咩呢
如果無受傷真係好好彩

恭喜樓主
啱啱路過 skm 都見到你啲街招

狗

貓

樓主用返easy walk
去邊都要用
唔係次次咁好彩呀

見到ching個街招

btw 搵返實在太好了

比二百萬啦

樓主你好彩 岩岩打俾你
你傾緊電話 今晚你知死

恭喜曬樓主

正呀喂
恭喜樓主

你老母幾多錢呀？屌你老母

連登有愛 好好照顧佢

有推post同幫樓主搵過 翻左黎就好
我養個隻同josie好似樣 感受特別深

係...以前有一刻因為佢太大眾樣sad左
但因為今次唔見左先知我有幾錫佢

我屌你老母臭化閪呀

你老母真係淫蕩 同隻野狗雜交生左你呢隻生滋狗出黎周圍吠
比狗屌完仲唔夠 要麻煩你呢隻狗雜種出黎叫人屌你老母 真係辛苦哂

痴線
有乜好嗌